雄姐😭😭

RIP

人生無常😭 戲如人生😭

😭失約

現實有無救護員真係意外傷亡？

真係會傷心 雄姐個角色做得非常之好
可惜T BB 錦樣樣安排

真心喊左出嚟

喊到癲

咁耐以來有三個救護員殉職

係咩原因？

妖 喊到pk咁

最尾獨白講落更 good day真係喊到仆街

😭😭